佩哥速入

諗住用咩計振興西甲?

買美斯

做bale後備?

佩哥話2022有銀河艦隊3賀賀新球場
Here we go

但係巴塞無星 打比點算

到時沙維做教練 2023年有新細哨

光頭佬仲有無得留低?

冇 魯爾頂
有冇睇頭

西甲打吡 唔係西甲鬥快炒教練wor

預計2024 巴塞買C朗 皇馬買美斯 終極一戰

佩哥空難死